\chapter{Implémentation du système}
\chaptermark{Système}
\minitoc
\newpage

\section{Introduction}

Ici on présente le système qu'on a réalisé ; c'est une sorte de documentation technique, mais elle doit mettre en valeur les choix faits par l'étudiant (par exemple, si vous avez tenté quelque chose et que ça n'a pas marché, et finalement vous avez fait autrement, vous devez présenter vos tentatives infructueuses, elles témoigneront de la qualité de votre expérience).

Il est essentiel de montrer un schéma général du système pour montrer comment il fonctionne, et un schéma pour chaque partie complexe du système.

\section{Conclusion}